英國脫歐黨炮轟Boris Johnson放生「華為」

黨大佬出聲

葵涌石籬七點幾 有狗濫捕咗四個後生仔！

林忌無估錯
脫歐黨會做Boris 既condom

但估唔到Trump都做埋

英國Boris Johnson決定放生「華為」, 當Trump無到

再次證明 Boris Johnson 係共諜

我估保守黨入面都會嘈啦

講真就算戴左口罩同眼鏡都仲有機會中招....

MI5會唔會查下佢有無收受中國利益?

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

Yes

已pin